{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Ma vingerdan ja rooman! Mulle meeldib lehti s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja mitte koer ega kass."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja roomab maas. Mulle meeldib s√º√ºa puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike putukas"},{"text":"Elan r√ºhmades koos perega"},{"text":"Mul on palju jalgu, mis aitavad mul liikuda"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Lendan taevas. Olen must ja kollane. Ma teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sumisen ringi ja teen n√§mmist maiust"},{"text":"Mul on triibud ja v√µib n√µelata"},{"text":"Mulle meeldib lennata lillede l√§hedal"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Lendan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga √µnnelik putukas"},{"text":"Mul on laigud kehal"},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele. Ma olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen siristavaid h√§√§li."},{"text":"Mulle meeldib elada rohumaadel"},{"text":"Minu v√§rv aitab mul end varjata."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel. Mind k√∂idab valgus. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Tulen v√§lja alles siis, kui on pime."},{"text":"Olen putukat√º√ºp, keda k√∂idavad eredad tuled."},{"text":"Inimesed peavad mind tihti liblikaks."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi. P√º√ºan √µhtus√∂√∂giks lutikaid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Kasutan oma siidi l√µksu tekitamiseks."},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad mu kodu k√ºlge kinni."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad. Alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ilu ja transformatsiooni s√ºmbol."},{"text":"Olen erksav√§rviline."},{"text":"Varem roomasin maa peal, enne kui lennata j√µudsin."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mind on √∂√∂sel n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen putukas, kes s√ºttib!"},{"text":"Minu valgus aitab mul leida teisi vigureid"},{"text":"Lendan pimedas ringi"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma teen sumisevat h√§√§lt. Hammustan ja joon verd. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen putukas, kes on tuntud oma t√º√ºtu hammustuse poolest."},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Hammustan inimesi ja vahel ka loomi."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran nii eredalt, et annan sooja ja t√§idan p√§eva valgusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§eval taevas."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"},{"text":"Mulle vaatamiseks on vaja p√§ikeseprille."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE3AB44","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja valge ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Vahel on mul k√µht t√§is, vahel olen lihtsalt v√§ike hammustus! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen taevas, kui on pime."},{"text":"M√µned loomad uluvad minu peale!"},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma olen valmistatud juustust!"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF99A3A4","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Twinkin ja s√§ran, kaugel, kaugel. N√§gid mind √∂√∂sel, kui vaatad √ºles, et m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ike ja s√§delev."},{"text":"Olen taevas, kui p√§ike loojub."},{"text":"Sa v√µid minu peale soovida!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen suur pall, kus me elame ja m√§ngime. Mul on maad ja vett, iga p√§ev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin on teie maja!"},{"text":"Mul on ookeanid ja j√µed."},{"text":"Olen √ºks paljudest planeetidest."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma k√§in igal √µhtul Maa peal ringi ja ringi. Olen P√§ikesele s√µber, kuid tulen v√§lja alles √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu satelliit."},{"text":"Ma peegeldan p√§ikese valgust."},{"text":"Vahel olen suur ja √ºmmargune, vahel ka lium√§gi."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9CCE3","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen suur staaride seltskond, k√µik s√§ravad koos. Pilte teen taevas, iga ilmaga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin elab palju t√§hti."},{"text":"Sa v√µid kasutada oma kujutlusv√µimet asjade n√§gemiseks."},{"text":"M√µned on saanud nime loomade j√§rgi, nagu karu."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3E2723","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen punane ja tolmune, nii suursugune planeet. V√µib-olla jalutad √ºhel p√§eval minu maal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed tahavad mulle k√ºlla tulla."},{"text":"Minu v√§rv on nagu rooste."},{"text":"M√µned inimesed nimetavad minu j√§rgi kommibaare."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD32F2F","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga suur ja valmistatud v√§rviliste b√§ndidega gaasist, suur punane laik k√§ib ringi ja ringi, mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tohutu torm."},{"text":"Olen suurim planeet."},{"text":"Olen tuntud oma keerleva atmosf√§√§ri poolest."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Neptuun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF57C00","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Mul on r√µngad √ºmberringi, nii ilusad ja s√§ravad, j√§√§st ja kividest, √∂√∂siti s√§ravad. Mis planeet ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju l√§ikivaid asju √ºmberringi."},{"text":"Minu s√µrmused on tehtud v√§ikestest t√ºkkidest."},{"text":"Ma ei ole ainus r√µngastega planeet, kuid minu omad on k√µige suuremad ja s√§ravamad."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Merkuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0AB76","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen koduks paljudele t√§htedele ja tolmule ning gaasile, hiiglaslikule keerlemiskohale, kosmilisele massile! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja p√∂√∂rane."},{"text":"Linnutee on √ºks meist."},{"text":"‚ñ´ Ma moodustan miljardeid t√§hti."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF263238","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}